회의만 몇시간째 하고 나니, 맥빠지네 맥빠져.
쉬는날 쉬지도 못하고 이게 뭡니까?
우리가 간이 부었지. 맘 놓고 쉴 생각을 하다니. 범죄가 우리 사정 봐주고 일어나나?
일단 국과수 결과 나오는거 봐서 용의자 동태파악해서 낼부터 잠복근무 들어가도록 하죠. 조경장님은 근처 이웃주민 상대로 탐문수사 들어가시구요.
알겠습니다.
그럴거 뭐 있습니다. 최우선적으로다가 용의자부터 잡아야죠. 바로 치죠.
너무 실적 위주로 뛰는것도 안좋아. 그러다 무고한 시민이 억울한 누명이라도 쓰면 어쩔건데.
용의자 확인되면 바로 잡아야죠. 동태파악하다 놓치면 욕만 바가지로 얻어먹습니다. 최우선적으로다 잡는게 급한거 아닙니까?
그놈의 최우선적으로다가, 그소리 듣기 싫어 죽겠네.
그런식으로 말씀하시면 전 뭐 유경위님 다 좋은줄 아십니까?
뭐 뭐! 엉길 생각말어. 나도 똑같은 경위야. 이거야 원 옛날 내모습하고 똑같네. 팀장님 저땜에 어지간히 속?으셨겠네요.
 일단,
최우선적으로다가,
 최우선적으로다가 팀장님 말부터 들어. 말대꾸 하지말고.
일단, 사건현장부터 나가 보시라구요.
제말이 그말입니다. 
저도 그럼.  최경위님. 같이 가요.
